想知有咩眾籌途徑幫到被捕既義士

其實被捕又好，繼續喺前線抗爭緊既人都好
知道身邊一大班有家室既和理非都想幫大家
幫手一定要出錢又出力
出力方面，八月五既三罷真係唔係問題
但一路都好想以眾籌既方式幫一班義士
由其實是聽日！！！45個義士就已經要喺東區法院提堂

到底有咩途徑可以幫到佢地，捐錢請律師